逃犯條例】水炮車下周一示範 立法會保安事務委員會安排成員參加

立法會保安事務委員會安排成員周一（12日）到粉嶺警察機動部隊總部，觀看警方水炮車（人群管理特別用途車）的示範，同時邀請監警會成員及傳媒參加。據了解，監警會主席梁定邦當日不在香港。

周日（4日）下午，兩輛「水炮車」掛上「路面測試」字牌及以綠布裹上頂部「炮口」，沿屯門公路往荃灣方向行駛，其後駛往汀九橋，沿途有警車開路及尾隨。

Be water